\section{Analysis}
\byte{17 Z.}{\variablen \verzweigungen}

Schreiben Sie ein Programm, welches den Wert einer Variable \code{int x;} prüft. Geben Sie zunächst den Wert von $x$ in der Konsole aus. Dann sollen die Ergebnisse jeder Überprüfung ausgegeben werden:

\begin{itemize}
	\item Ist $x$ größer/gleich oder kleiner als 100?
	\item Ist $x$ gerade oder ungerade (der Ausdruck \code{x \% 2} ist genau dann $0$, wenn $x$ gerade ist)?
	\item Ist $x * 5$ größer/gleich oder kleiner als 50?
\end{itemize}

\begin{lstlisting}[title={So sieht beispielhaft die Überprüfung aus, ob $x$ größer als 100 ist. Tippen Sie doch einmal den Code ab und führen Sie ihn aus - was passiert, wenn Sie die Variable $x$ ändern?}]
int x = 12;

if (x >= 100) {
	println("x ist größer/gleich 100.");
} else {
	println("x ist kleiner 100.");
}
\end{lstlisting}


\begin{lstlisting}[language=, title={So könnte die Konsolenausgabe bei $x = 12$ aussehen:}]
x ist 12.
x ist kleiner als 100.
x ist gerade.
x*5 ist größer/gleich 50.
\end{lstlisting}